中咗農夫山泉嘅各位，即食定長揸？

即食
揸返一排先

即刻放
麵神準備入

依d股邊有人長喳

賣水可以點做大？ 賣到全世界人都飲佢？

可樂都有百事啦

果個係支那水

就算全世界杯葛
都有14億人飲

長揸得過喎
一定會有北水既

買佢就係想係股東會飲佢支水

暗盤大手掃入之後長揸

6969即放果班咩下場 有版你睇

有無咁單純，有錢做咩擴展都得啦

14憶先有市場

出國際會蝕錢 明白冇？

點同

電子煙 vs 水

利潤

匯豐？

買完即飲

咁佢唔只水既
有果汁

價啱即賣，洗咩諗咁多。

就係唔知幾多先岩

食咗先係自己嘎

你係大陸人/廣州人？

係廣東生活噶香港人

未見過有人用呢啲字囉 btw 我冇惡意純粹好奇